【光復元朗】網片證催淚煙湧入老人院長者狂咳嗽 克警辨稱無人不適送院

元朗昨日再次爆發警民激烈衝突，其中一枚催淚彈更射上民居簷篷，警方深夜回應指，經了解該處並非安老院，亦已即時與區內22間安老院溝通，證無人因吸入催淚煙而不適送院，重申施放催淚彈是為控制場面。又稱警方事後亦已提醒區內22間老人院，要為衝突做好準備，並關上窗戶。不過，香港眾志黃之鋒在其fb上載影片，指有催淚氣體湧入附近老人院，令長者咳嗽不適，質疑警方的說法。
片段中，一間疑為老人院的單位位於大馬路旁，當昤馬路上有才量黑衣示威者，其後大量疑為催淚氣體的濃霧從窗邊湧入，有一把女聲不斷叫其他人離開窗邊，其後有一名年長女性開始咳嗽，疑吸入催淚氣體後身體不適，並反問：「無閂窗㗎咩？」
黃之鋒在帖文中反問警方，昨晚明年「『澄清』催淚彈沒有射中附近老人院」，但如今有片為證，質疑警方所言並非實情。

Dllm有哂證據都繼續講大話

有無多啲片

Pish

推

黑警